有冇人到廿歲都仲係一事無成

家下廿歲仔 一事無成 keep住返啲炒散 合約工咁
有錢就用左去旅行 望返到而家一啲儲蓄都冇
有女朋友 平時洗費唔算大 係食飯開支多一份
而家覺得自己好冇用 見身邊朋友同事都有十萬八萬儲備 自己就儲埋儲埋洗晒 相比之下好自卑

有冇巴絲都係咁既狀況

無返過全職？

有女都叫一事無成, 其他巴打叫咩

先20歲 大把人工都未翻過

有呀 返左幾個月 之後又攞左筆錢去旅行

出到黎做嘢先知 好多嘢要趁早規劃 而家後悔莫及

唯一恩慰係女朋友都肯陪我捱

20都後悔莫及

對於無錢既人黎講，女係負擔多過成就

我今年14都後悔莫及

如果早啲有計劃未來 而家條路好行好多
其實好似捉棋 行錯一步 之後十幾步就亂晒
要用雙倍時間去修補過錯

咁你仲早 有時間去準備社會大學既洗禮

一半一半啦

20歲仲好後生
搵返個方向行落去
人生可以活得好精彩

認同
我14 fg
果陣計劃出黎第一份工點都要捱夠一年
點知果一年轉撚4份工
然後用返兩年時間整返靚個cv
當然我有自己目標先咁做！

hi

希望承你貴言 我都好希望搵到我既方向

係 cv好重要 跟你一世

我敢講大部人都一事無成，係成世人